廢老真係好撚痴線 明知冇位都逼入lift

去完旅行拖住個喼搭機鐵。
我同幾個友人加三個大陸人入左lift，
每個人都拖住個喼部lift就冇哂位，
點知幾個廢老想衝入黎，
一路鳩叫「入面仲有位呀入啦！佢地都唔肯入！」
仲以為我地全部係支那人用蝗語講「進去進去有位子」
起勢咁撞我入lift
心諗屌有電梯唔撚搭？
緊守關口既我就務求加劇中港紛爭，用支那話大叫
「別推啦，沒位子啊，草你媽 ！」
再一手推開個廢老呀嬸出lift
佢即刻呆撚左
架lift一上去我居高臨下咁對住佢恥笑
見到佢指撚住我黎屌

完全冇人理咁慘

屌你地 咁撚英勇都冇人支持

若然屬實，樓主或成最大贏家！